有冇人會因為中港矛盾而同另一半意見不合？

例如 你係百份百本土派
而你既另一半冇乜感覺 有時仲會幫大陸哩講一兩句好說話咁
真係火都黎

長此下去係咪唔會有好結果
因為感覺上價值觀都有啲唔同咁

係連登識女仔lo

我同我男朋友就係咁
佢好熱愛大陸文化